我地仲有咩可以做？

已經有100萬人上街，我去之前諗都無諗過會有甘多人，等我地行完散得7788先岀篇新聞稿，同你地講其實你地做咩都無用，行完好返屋企，我DLLM

應該包圍禮義廉要求否決

啲人都走曬

你自己要考慮喺能力範圍、風險承受能力範圍入面有咩做到。
唔好等其他人同你講應該做咩，自己考慮。